打機notebook邊部好

想買部notebook打機用
主要都係想玩返魔獸世界（私服 唔玩共雪）
大家有咩推薦

唔洗諗啦，alien 啦

但我淨係玩魔獸
用alien好似大材小用咗
同埋都幾貴下

推

畀個建議你 講清楚咩預算 有咩要求例如4k mon or 1080 144之類 lol

魔獸我估一張1060 都夠嘅,
但又唔講預算
一係 asus g14, amd u, 2060
未用過,就咁睇spec 好似ok.